紋身師問題定個客問題？

個圖都幾一般

紋完出嚟仲撚衰

我都覺得

原圖同紋上手既圖根本兩回事 佢死話返個客發炎

朵偽文青花咁淺色
同個名隻色好似唔多夾咁

小朋友畫嗰啲花嚟

分分鐘小朋友都好過佢

慘

Ig得嗰幾十個follower嘅紋身師真係唔好信佢啲手工會好得去邊
利申 中過伏

的確係

個lam字好mk
朵花仲慘不忍睹
完全小學生畫上去咁

似個唔識紋身既人去幫人紋

個紋身師要人google圖就知出事

好心啦 依啲野真係唔慳得

不過紋衰左就咪撚搵返佢再補

都有一半機率係同一下場

亂尻咁紋

呢樣真 真係比貴小小仲好